突發! 電子傳媒從業員給香港人的信[轉發]

致香港市民：

我們是一群電子傳媒從業員。我們的日常工作，就是提供資訊娛樂予廣大觀眾，因此深深明白掌握群眾脈搏的重要，構思一旦脫離觀市民期望，所製作的節目就會遭到唾棄，因此，林鄭政府今日所面對的困局，我們非常了解。

由今年年初開始，林鄭政府正在編寫一齣連續劇，劇本由一宗台灣殺人案作序幕，引發香港市民反送中惡法，場面波瀾壯闊，吸引全世界追看，當時若果林鄭以全面撤回惡法作結，不失為一部大團圓結局的劇本。可惜，編劇者完全無視市民意願，卻反其道而行，發展成無數次的警民衝突，警察以形同謀殺的手段對付示威者、途人、記者、社工，血腥暴力的情節，早已超越電檢尺度。更甚者，編劇者竟加入古惑仔橋段，警黑互通，橫行無忌，令市民心痛惡絕。

事到如今，林鄭政府所撰寫的劇本已經完全爛透，更犧牲了市民的血淚和性命作代價，百年福地，變作危城。我們認為要挽救香港，政府別無選擇，必須立即回應港人五大訴求（撤回逃犯條例修訂、撤回612暴動定義、不追究抗爭者、獨立徹查警暴，與及全面落實雙普選）。與此同時，警隊亦必須徹底改革，重建1997年前的文明精銳，讓電視劇中警隊的正義英勇故事不至淪為瘋狂攪笑節目。

作為面向全港市民的電子傳媒從業員，我們定必繼續堅守崗位以服務大眾。同時，我們的角色也是香港人，視香港為家為根，我們會密切留意這齣連續劇的發展，並跟所有理念相同的香港人團結一致，一同以自己雙手改寫結局！

香港加油！

一群熱愛香港的電子傳媒從業員上
2019年7月30日

光復香港 時代革命

推

五大訴求 缺一不可

自推

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌